黃店系列 銅鑼灣 瀛豐放題

19:30前離席 200左右
魚生方面 開頭叫左刺身拚盤 到完都冇上
花之戀d三文魚唔新鮮 真係食唔落 海膽係臭既
燒牛肉同三文魚壽司都ok既
軟殼蟹手捲同炸雞軟骨 豬手 都好食
熟食都ok 串燒好食
種類都唔算少
甜品太甜 我唔中意
要用自己電話落單

想問邊度黃?

塊菠蘿黃？

同問

夠唔夠我篤尿黃？

聽講間野好渣

啲相可以影得好啲
呃下人都要

Push

12月扮唔到中立開始轉黃
同早排有人推新蒲江間扮黃一樣咁出色

你監察議員有咁勤力就好

捐埋錢 樓上仲話扮黃
你自己開檔野囉

又咁講
扮都扮到會捐埋錢
咁又唔介意多啲鋪多啲人扮黃呀

係囉 818開始扮黃

黃色經濟圈唔洗太苛刻呀
我信佢係黃

Openrice d 相嘢食好似好得既
我見有一個帶子夾蟹膏都好似好靚

上次想食放題又唔想幫襯藍店就簡左佢
食完真係好覺得難食

嘢食幾好 相影得好差

食過
但電話落單唔係太鍾意

而家好多放題都係咁

刺身唔錯，好大件

有冇得自己去

門檻咁高只會越黎越小人加入黃色經濟圈
支持呢間野 理得佢幾年前係咪藍 人地肯變已經係好事